究竟點解會話屌喇星

屌喇媽=屌你阿媽
屌喇星究竟點解？

周星星

去一轉屌奶星就知 有冇與趣同我走轉？